[扮工動物園] 香港人有邊日係夠瞓之星期二

me 日日都好眼瞓~~~

無

點都唔會夠訓

早

日日都好撚攰

返工就想死

咁會爆煲喎

早門姐~

我眼瞓多過攰~

有無咁厭世

連續返左7日工

慘慘~~

早呀, 做左半個鐘野, 係時候扮一扮工

me too

天勁黑, 準備狂風暴雨

好彩帶左把7仔大遮

大乳

今日精神少少

G奶絲仲未上黎既!!??
好想問佢琴日做運動做成點

琴晚整公司野等佢行完等到2點先瞓

琴日實行咗運動人生
跑＋行咗45分鐘

轉頭覆你

行下跑下
落地腳都軟
N年無做運動呀
同埋琴日無人sell我

keep到心跳有6-8成又有45分鐘就得啦

今晚睇情況落唔落去先
我想每日都跑45-60分鐘
琴日走前上磅
屌那星未試過咁撚重
嚇親
真係的起心肝減

而家減差唔多, 夏天要去海灘著bikini

我要瘦返少少去旅行
而家手又粗腳又粗面又肥

Joson

又去旅行, 今次去邊?

JO

我懷疑我就係成日去旅行食嘢所以咁肥
今次東京
應該去埋呢次今年唔再去
無錢啦

又要躝返上公司扮工

去旅行仲限制住咁食咩, 食多d食豪d食好d

巧大乳

巧麻煩

所以食到肥

我今晚都去做下運動
目標想一星期做三日, 唔知得唔得
你應該唔重既, 就黎邁向70 wtf

老鼠安食賓穎

我好重
返咗呢份工肥咗20磅

賓穎安仔

懷疑做新聞？

邊度發福

今次有哂片影到
仲要有聲有畫
擔心sammi 抑鬱症會後發, 唉..

I mean 唔係作，係兩個當時人做新聞

如果係咁都幾成功
反而想知Uber 司機賣呢條片賣左幾多錢
應該唔會得五舊咁少掛

唔係的士咩？同埋平時點會有cam影車內